唔需要！前往！牛頭角警署！

sorry 係我太衝動
唔應該開po叫大家去
下次會思考清楚先開po
對唔住咁多位

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！